Samsung c9 大放電問題

想問下咁既用電量正唔正常？

我部機買左4個月 初初買好慳電 用左3個月就開始冇以前咁慳電 要較中等省電先可以恢復之前既狀態

最近幾日個幾分鐘就會冇1%電（只係上下連登 fb 冇睇片打機）

我想問下咁既情況正唔正常？要整係要洗機定換電？

求解答！

up

del左facebook部機就復活了

FB果2樣DEL哂佢
轉用FB LITE啦

fb兩舊野仲食電過個Mon